CUHK BME 生物科技

有冇巴打 絲打 知道呢科都乜野？就業前境點樣？
岩岩出左個offer 比我 要唔要去interview 好

你講乜
未interview又何來offer

我係隔離HKU讀生物化學畢業，生物科技學既野大部分同生物化學重疊
主要係由認識bio-molecule開始，然後讀分子遺傳學、細胞生物學、代謝學、免疫學、發育生物學、蛋白質學、結構生物學等等專門的學術領域
而且會有好多lab做，要掌握gene cloning、cell culture等將來響實驗室必須要用到既技術
香港呢科唔會有咩好既前途，讀完個undegrad GPA好有教授推薦就出外國發展喇，如果讀得唔好可能去做個幫藥廠賣藥既sales仔，甚至轉行
如果有咩唔明，希望我可以解答到你既問題

有啲朋友bme grad，聽佢地講好似好乞食，讀果陣又屌哂鬼話爛grade

你咩fd啊
engine科黎講 數又唔係最難
術科又唔係science 咁深
我asso d手足上到去個個都起碼過3

你的朋友是否要反省下

咪玩啦香港地讀bme 咪水人啦

但係中大engine入面BME出名最難又最爛喎

Sorry

多議師兄

入到 HA 或者 EMSD 做 biomedical engineer trainee 就前途一遍光明，入唔到就出國或者轉行